有冇人成日都覺得好肚餓

唔知點解好似食極都唔飽咁
食完野過一陣又開始肚餓

天氣凍

已經連續幾日係咁肚餓

天氣凍真係會，另外就肚有寄生蟲

新年開始日日都係咁

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔
光復香港 時代革命
香港獨立 港中區隔